（失物認領）有冇巴絲今晚係中環跌左耳筒：）

對到s/n pm我比返你